[新手]點樣用匯豐e-bank轉帳去恆生信用卡戶口?

我一向係用開匯豐銀行
今日諗住用匯豐e-bank過數比恆生信用卡戶口
先發覺匯豐e-bank過數只可以輸入12位戶口數字
但恆生信用卡係16位數字

想問下點樣係網上交恆生信用卡卡數

唔解唔用pps？
去ok禁幾個制就開到

pps la

PPS

唔係過數
要用交單嗰到

有無數多左，我今日網上問職員，佢話唔駛打銀行個編號，就算轉帳1蚊都唔駛比手續費

無得直接還咭數 先要轉去你恆生銀利戶口先

Pps?而家咩年代

但我岩岩打左去恆生問
佢話我無恆生戶口都可以直接透過匯豐轉帳去信用卡號去交卡數
但匯豐個網又只可以輸入12個位
姐係想點
睇黎再搞唔掂就要去整PPS

可以去hsbc atm入16位恆生acc

咁你唔直接問埋佢點搞？

正解

有無詳細D?

我諗你地講交單 應該係呢個界面?
但我係類別個到搵齊哂 都唔見有合適既選擇
得

銀行類別個到又淨係得呢幾個選擇

有用開hsbc e-bank交恆生信用卡數既
教教小弟

PPS一鍵輕鬆啦,乜銀行都得

已經講到咁明都唔識

淨係講交單都唔知禁邊到
想問清楚D姐

你咁醒不如你講黎聽下點搞

有次要找恆生卡數(極少用)都遇過咁既情況
搵左好耐，google完，記得有人話online係搞唔到
最後去atm搞算

除左pps冇得online 搞
hsbc 最多可以用atm account transfer

之前問過佢d online cs話唔得
最後用左pps 幾方便

用echeque入hkicl嘅dropbox交

之前打過去問，e-banking係搞唔到，要交恒生卡數一定要用atm

用p2p就得 google一下

hsbc 就算轉恆生都好， through e banking 都係要俾手續費